換邊款車軚好？

ML350 265/40 R21
本身用緊馬牌SportContact 2
見條軚紋少同開始有啲裂，所以想一次過換晒佢

想舒適行先，跟住抓地
靜音就...針冇2頭利，不過自己唔太介意，關埋窗唔煩擾聲就算
架車四驅，㨂邊款有冇關係？

Playstation

米仔 咬地, 超唔耐磨
馬牌 靜, 舒服, 唔太耐磨
GOODYEAR 平均,耐磨, 麻麻地靜
石橋 平均, 耐磨, 濕地表現較好
韓仔 平~

求其簡, 唔係賽車, 條軚夠新就安全

古天樂嗰隻撚胎撚車胎撚

4s定SUV

馬牌PremiumContact™ 6 點睇？
有咩推介

就佢啦，馬牌不嬲都ok咬又夠靜，最緊要舒服

falken fk510 性價比高

假日車一定米仔 極靜

邊隻最貴

標準答案：RE71rs

同意啊 我自己用緊Csc5都唔錯起碼條呔唔會甩皮

剛換左石橋re004...幾抵玩，得閒熱血下都得

RE004定PS4S?

用緊呢隻，幾好
又靜又咬

DZ102

屌你啦 垃圾

之前普通ps4會甩皮，不過雨天無敵

PC6 係咪冇21吋？

講錯，應該係話PC6冇 265/40，得275/40，SC6就有